垃圾寬頻

先唔講佢啲連線幾唔穩定

我媽呢啲老人家依家比佢呃多咗一個月月費
明明係約滿個幾月前幾個唔同嘅sales打嚟傾續約時 我媽都明確表示咗已經轉咗台 但無任何一個人有清楚說明登記戶主要再親自去門市或者做口頭上終止服務
依家要收多上網費一個月 話只係收到家居電話嘅終止通知 又話佢地唔口頭上提係正常 只會透過email嘅約滿提示講 但老人家有幾可會check email 提老人家一句真係咁難？

我地用咗hkbn家居加上網超過10年 第一次轉台 無經驗
提提大家有得揀 千祈唔好用

垃圾香港寬頻

佢地係話之老人家定點的
我老豆過咗身 我連儀器都還埋俾佢
仲要追我錢 人都走咗 用條毛？
我同佢講 你落下面 我燒俾你
佢話我恐嚇佢....on撚9
咁人死咗點俾佢呀
我老豆已經走咗 佢仲要黎咁玩野
永世都唔會再用

為咗嗰少少錢係人地傷口灑鹽 叫佢落下面乞啦

我都係咁講 唔係俾唔俾得起既問題 而係應唔應該俾
所以我投訴去咗通訊辦